拜年就拜年，點解你係都要問長問短？

頭先同親戚食飯，食到我火都黎，一怒之下拍台走人。

親戚「阿A，你依家做緊乜？」
我「依家暫時未有野做，近排辭左職，休息一下。」

親戚「之前係邊間公司做？幾錢一個月？」
我「做Trading，人工唔講啦。」
老母「阿仔人地問你野要答人先得嫁。」

我「10500，今年公司加左500。」
親戚「下，真定假呀，我個仔都3萬幾啦，咁你搵到工未？」
親戚個仔「嘻。」

我「未呀。」

親戚「未搵到就走？」
我「打算休息下先再搵。」

親戚「拍拖未？」
我「未呀」
親戚「喂你年年都話未既?」

我「你問完未？」
親戚「依家唔問咁幾時問？」

最後我嬲到怕台走...

唔去咪唔問
後面說三道四咪由撚你
如果見到面問做乜唔拜
直接話: 關你撚事

呢啲咁嘅垃圾見多幾眼都廢時

親戚都係垃圾人揮個手
從來唔會拜年

我D親戚無咁西
仲好鍚我,下下都封五舊
反而係我事業無成 無面見佢地 所以年年摺埋自己

屌係咁架啦 d親戚全撚部都係仆街既

堅定流

咁串

係我就開佢波啦

串柒佢啦師兄我撐你
個仔搵3萬個月？我個fd搵緊10萬個月，親戚問咁關我咩事，你就話咁你個仔搵三萬關我咩事
有冇女朋友？依家年輕人拍拖既野你識條春···天咩，同你講又唔明解釋又要哂我時間，等你有機會年輕番先再傾

我都差唔多，但我直頭同佢講關你系事，我唔撚洗開工都有車有樓你個仔有？